淚水中能看到 你真的 自由了

在某處 另一個你 留下了
在那裏 另一個我 微笑著
另一個我們 還深愛著
代替我們永恆著
如果能這麽想 就夠了

我好想你，你在那？

well received with thanks

曾看重自由 便解開手銬 為何今天竟在顫抖 擔心所有

ching 冇事嗎？

我好掛住佢。

當我為你抬起頭 連眼淚都覺得自由

你自由了嗎？
有冇故事要分享

曾經有個失戀朋友同我講聽呢首歌會喊，
我唔明白點解會喊，如今我明喇。
因為我真係睇到佢自由了

我只想說 我認真地愛過
兩個相愛的人究竟犯什麼錯
需要愛得如此折磨

相愛為什麼不一起？